你地細個有冇印象睇過咁既電視台？

我好記得我細細個電視除左cctvb，亞視，有線之外，有個外國channel叫now，唔係誠仔個個now，係外國電視台黎，好記得佢D廣告好詭異，睇親都好不安，佢D自家制廣告每次完都會有個Now字，依家搵極都搵唔到，有冇人睇過有印象

衛星電視嚟
多數會同時有其他台，例如鳳凰衛視、華娛衛視嗰啲一齊